IVE EE HD 有嘢唔識 ??? 搵鏗哥啦

話時話 Sem 2 已經過左一半
如果你有野唔識，或者上堂跟唔到既話，我建議你把握時間盡快解決佢
歡迎搵鏗哥幫你搞搞佢

我係 HKIVE 電機工程高級文憑 2014 年畢業生，依家係 HKU 電機工程三年級學生，畢左業呢幾年都有幫讀緊 HD 既同學仔補習，如果你有興趣想搵個私補老師可以 Telegram PM 我 ( id: hanggggor )。

我可以教既 Sem2 科目：
Instrumentation & Measurement
Electrical Engineering Principles
Digital Electronics
Engineering Math 2

呢張係我 HD 既成績表：

UP 錯圖

你貼張乜撚野出黎呀

樓主send左cv未

貼錯左咋

電子工程

鏗仔你又推EE

無推啦

不過大學位就咁多，入多個 IVE 仔好過 SPACE 仔

利申：呢幾年教左不少於五個學生入三大 所有學生都係 Sem2 科全 A

未 SEND，搞緊 ARUP Online Application

唔補都可以 PM 下問下野既

最有良心既 IVE 畢業生

鏗哥有女未

鏗哥可唔可以調教我

有

電機難升 U

人生嬴家

無樓

破左佢處未？

鏗哥師弟留名

鏗哥FB好charm

it野幫唔幫到手

pmed

無power e嘅

HKU EE不如試下trans MIT EECS ...
之前有人成功過

佢唔肯比我加FB

IVE ME year 2 cgpa 3.4有冇機會入u

報水泡科啦

City 有冇機

3.5係min啦
3.7先穩陣D

放個cityu cs做水泡

請問IVE EE 舊制點計成績？Credit?Distinction?
計唔計得到gpa？

有冇機會食n手飯

lihkg 邊有得pm呀鏗哥
仲話有良心

Telegram PM 睇清楚先啦

仆街

我比左 telegram

報 PT Mech 啦